(日本社會悲劇) 生活在車裡的人 在停車場的一角

日本全國各地有1000多處被稱作“公路休息站”的商業設施，開車出行的人們可以在此購物、小憩。白天，這裡人來人往，生意興隆，而到了夜間，卻面貌全非。在停車場裡，有不少長期“生活在汽車裡的人”，駕車輾轉於各地的“公路休息站”。車裡滿載著他們的所有家當，他們在狹小的車內空間和衣而睡。通過對他們進行採訪了解到，他們每個人都有自己的苦衷，有的是因為“收入來源只有年金，支付不起房租”；也有是的“為了躲避家庭暴力”，原因各不相同。“生活在汽車裡的人”遠離現實社会，輾轉徬徨。現實社會中到底發生了什麼呢？通過記者的隨行採訪，剖析社會的深層問題。

睇完好Sad

對比起香港
呢D真係濕濕碎